{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011017",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "소소카롱"
    },
    "text": "ナジュマカロンの美味しい店は、ピッカラム洞に位置するグルメ店です。 ここでは、もちしたコックと適度な甘さで満たしたピーリングが特別に作られたマカロンとマカロンケーキを味わうことができます。 味は味もありますが、製作過程でも丁寧に作られ食感と風味が最上の水準です。 一度召し上がってみれば、その味に惚れるしかないでしょう。 また、金曜日を除く毎日月~金曜日には営業をしており、配達の民族としても注文が可能です。 ラインナップは毎日少しずつ変動しますので、インスタグラムでご確認ください。 営業時間は月~水曜日とも12:00~20:00までであり、使い果たされたら締め切ります。 位置は大光路ゼビアンアパートの裏門商店街にあり、隣にはヨンムイェダウムアパートが位置しています。 見つかりませんでしたら、いつでもお電話いただければご案内いたします。 メニューは多様にご用意しております。 円形10個取りセットは24,000ウォン、円形5個取りセットは12,500ウォン、円形2個取りセットは5,500ウォンで販売されます。 また、ミニマカロンは2,900ウォン、貝マカロンは2,900ウォン、メレンゲクッキーは3,000ウォン、アーモンドフレーククッキーは2,500ウォン、ブラウニークッキーは2,500ウォンで販売されます。 今日も甘くて幸せな一日になりますように！",
    "QA": [
        {
            "question": "ナジュマカロンの店舗はどこにありますか？",
            "answer": "ナジュマカロンの店舗はピッカラム洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンで味わえるメニューはありますか？",
            "answer": "ナジュマカロンではマカロンとマカロンケーキを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナジュマカロンの営業時間は月~水曜日の12:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンの位置はどこですか？",
            "answer": "ナジュマカロンは大光路ゼビアンアパートの裏門商店街にあります。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンの配達は可能ですか？",
            "answer": "ナジュマカロンでは金曜日を除く毎日注文が可能な配達も行っています。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナジュマカロンのメニューの価格は円形10個取りセットが24,000ウォン、円形5個取りセットが12,500ウォン、円形2個取りセットが5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンの営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "ナジュマカロンの営業日は月~金曜日ですが、金曜日は休業となっています。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンで注文する方法はありますか？",
            "answer": "ナジュマカロンでは電話での注文も受け付けています。お電話いただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ナジュマカロンは製作過程でも丁寧に作られ、食感と風味が最上の水準で楽しめるマカロンとマカロンケーキが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ナジュマカロンのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ナジュマカロンのおすすめメニューはピーリングが特別に作られたマカロンです。一度召し上がってみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 459
    }
}